有咳有鼻水有啖無燒，需唔需要去狗屋？

可以閉氣10秒

需唔需要去狗屋？

認真呀 屌

光復香港 時代革命

上呼吸道感染通常都唔中

點分
下呼吸

我都有鼻水 喉嚨痛 同咳
無燒無特別攰

有上呼吸道感染都要睇下

可以考慮下自己會唔會係鼻敏感發作